有冇巴打絲打去過/而家新加坡PHD?

如題，想去又唔知頭唔知路
我：做左幾年野，ir master

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

NTU phd

冇
不過可能考gre

巴打點申請架
有幾多野要準備，難路難？

都係考GRE TOEFL, 然後交資料, 都冇乜特別野要做, 或者可以搵你有興趣既老細傾下先

係考GRE嗰陣要背生字痛苦啲啫

我唔知你想讀咩 不過我嗰邊就9成大陸人

巴打讀咩？
GRE d verbal 好似好難
系唔系咩科都要考架？
我想讀asian studies 或者其他政治野

我讀computer science, 冇記錯gre toefl係大學requirement黎, 應該係全部科都要考

GRE d vocab勁多我都未見過如果你本身唔係識好多字既人我勸你預早幾個月溫

謝巴打指教
Gre 既字我睇到0晒咀

巴打介唔介意問多句
你gre考幾多？

155, 170, 4

諗返起都痛苦

好高分
數學望落應付到
D英文字冇個識咁滯

我嗰陣都係 你上網搵下啲gre vocab list, 然後不停背不停背就得 不過冇可能背得哂

讀PhD還是以美國為首選

謝指教
踏上這無盡旅途...

美利堅PhD太難讀
我驚出唔返黎

NTU都幾舒服，間Starbucks 望住個大草原

利申：非學生，有時去NTU fing